Sesión 09


Instalar dependencias y utilerías de webpack
$ npm i -D clean-webpack-plugin html-webpack-plugin webpack webpack-cli webpack-dev-server webpack-merge mini-css-extract-plugin css-minimizer-webpack-plugin

Instalar dependencias del entorno webpack
npm i -D css-loader node-sass sass-loader style-loader

Buscar comandos lanzados anteriormente en la consola
Tan solo debemos presionar ctrl + r y escribir un fragmento del comando a buscar, podemos ir saltando la busqueda presionando nuevamente ctrl + r

Borrar un directorio sin preguntar (forzado)
$ rm -rf node_modules
NOTA: Hay que tener precaución al utilizar el comando ya que eliminará el directorio y todo su contenido sin preguntar, no usarlo sino se sabe lo que se está eliminando, por error podríamos eliminar un directorio del sistema operativo

Algunos sitios de interes

CSS Position MDN
CSS position absolute
Object fit

https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/CSS/position
https://www.w3schools.com/css/tryit.asp?filename=trycss_position_absolute
https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/CSS/object-fit